係咪冇人記得左何君堯比人起左個墳

大家好似忘記左佢條撚樣巳經好慘比人起左個墳
我地應該幫佢搵番個真相出黎
可以作為麻包袋計劃既心理準備

覺得係係香討baby condom做既請正評
覺得係黑社會做既就負評吧

[quote

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

娛樂台

有幾撚娛樂

的確係幾有娛樂性全香港第一人

殺自己老母好閒姐 你鐘意咪殺埋我老母囉